How do you explain Tenet?

Inversional Symmetry